覺唔覺25200幾硬?

咪燈

又出神秘力量

出哂訊號要入牛了

無貨係手 好sad

ok 繼續put

ok 大牛指日可待

食完飯就穿比你睇

穿埋

夠唔夠樓主下面硬?

收市前跌穿25000 點

要入定熊

鑽石能量底黎，大選前不會穿

仲有半日市...